《在咖啡冷掉之前》討論（或含劇透）

(見好似未有人開po)

啱啱睇完，
個人覺得幾warm嘅作品，
不過故事略嫌散咗少少，
Cut咗第3 part鋪墊多啲第4 part會更好。
架純bb仲係咁可愛，
不過同男主好似發展得快咗啲？
Anyway套嘢都幾好睇，
適合同另一半丶朋友甚至屋企人去睇

輕輕一推

真係冇人睇？

老婆老人癡呆嗰part最好睇，睇到喊

同意

想睇 但會唔會好悶？

幾順，係第三part悶小小，但整體ok架

派紙巾位

好睇
失憶老婆同主角呀媽2個故事都感人，但又各有精彩
而且佢個中心思想講得幾好
同埋我覺得佢d bgm幾正

唔知會唔會拍埋小說續集

小說入面最好睇個part被個原作故仔取代左，同埋睇完其他作者既小說，更加覺得個故事唔吸引

冇睇小説，可唔可以講下

係睇完會反思嘅戲

小說劇透注意

本身第四個故事唔係圍繞時田數，而係佢堂哥時田流既妻子時田計，但整個角色係電影版入面刪除左。我甚至覺得時田計的戲份係小說入面比時田數更重要，例如開解有失憶症的房木之妻子(同電影設定相反)。小說第四個故事就係講有心臟病的時田計去左15年後未來，為左睇佢個女生活得快樂(因為生左個女之後就死左)，而謎之女既身份係小說都無真正講過，只係話佢因為無係咖啡凍晒之前飲完所以變左幽靈霸住個位，同其他角色無關係

就咁睇啫係佢將計個設定搬落謎之女到

係台灣一個月前睇左
覺得麻麻地
唯一感動位就係老公番左去見失憶老婆
失憶老婆同佢傾傾下知道佢係未來番黎
同佢講辛苦你之類既話跟住老公決定改變主意
番到現實認係佢老公照顧佢

呢pt喊到傻
2公婆都好大愛

純粹將媽媽呢一個身分放左少少落去，而且數個男性朋友呢個角色係新加，小說入面唔存在

同小說大唔大分別？ 未睇

個叔叔演技好好 個陣味出哂黎

兩公婆都好出名

定點拍攝 多靜態 文戲 對白交代劇情
深夜食堂果類

點解好似已經無乜地方上…

好似冇乜宣傳

終於有人講 我喊左三次

因為上左都一段時間